咦，今日唔係1月2號咩！！？

點解我股票戶口個 balance同1月1號一樣既

12月31日
1月31日
2月27日
呢3日我個美股balance 都係一樣

竟然未輸錢 即係未跌夠
下星期

想問下富途個app係咪收費
點解我每次登入就少咗幾千蚊

Reload要收錢
我每reload一次個資產值就少咗

好似係，屌真係收得好貴

時間停止左？點解依家係二月尾

笑撚死